情人節無送禮物比女朋友 佢今日都仲嬲緊我

又係佢叫我唔好曬錢 唔好送野 我話送花 佢又話係街拎住好老尷

結果我真係做咁請佢食餐飯 但都高級餐廳黎 2個人埋單都2千蚊

但佢成餐飯黑口黑面 話補返禮物比佢又話唔洗 到岩岩都仲講緊我唔送野比佢

認真?
呢d 女飛得啦

又話唔洗送

你咁天真先好笑

雞

幾歲?

中出即飛

飛左第件味又係咁，你估真係唔洗送呀？
天真

送就送
唔好問女友意見
佢就算想要都實話唔好

蠢左

死臭雞去揾客la

ed 女食屎la, 分手

我都無送 但食野4千幾 佢無呻到

食乜柒要4千幾?

燒肉 靚牛 幾百蚊得6-8片

加埋刺身 不可再 太貴

你女友真幸福 男友咁肯洗錢

佢有冇送野比你先

食咩食二千幾咁貴
情人節出街食最笨柒
利申 個晚同條仔屋企人一齊起屋企打邊爐